可以點增值自己

是咁的我依家係某非三大中文系嘅yr1學生
雖然碌咗入嚟一年都未到但係已經好撚迷惘
當初排jupas是但排，依家Feel到自己對中文唔係咁有熱情亦都唔係有才華，第時九成九靠唔到支筆賺錢，讀其他必修或者cluster反要仲得心應手啲。
依家好驚三年後畢業就失業人又廢又靠唔到大學個朵去揾工
但係我自己又冇乜方向or想發展嘅愛好特長，所以想問除咗學好英文學excel學stat（？)我仲可以點增值自己，有咩技能係對第時揾工普遍有用？

揀一樣你做落就手GE野
然後搵啲野做目標
例如彈琴就考個8級咁
每日抽2個鐘出黎追住個目標去做

考車牌 考急教 學剪片 學英文 問定工作方向 搵intern 盡快搵到你工作目標

lm

為興趣嘅話唔洗哂錢考級啦

有咩係你最鍾意做既 即係你每日會放最多時間既野
如果要搵食既其實好多野可以學 理財電腦什至做sales 但未必係你想做既野

例如啫

讀d minor科, 將minor變major咁讀

同意學剪片 真係可以多咗好多就業機會

我係興趣好多但成日三分鐘熱度嘅人。。。以前追日星學日下日文依家追韓星又揼低日文走去學下韓文嗰種睇嚟真係要揾樣愛好發展下

我有諗過minor accounting

想問下點解話識剪片會多啲機會？對就業市場唔太了解我以前沉迷追星嗰陣都玩過兩手剪片同ps咁